Titre : [[Francis Laur donne des détails sur la catastrophe du Puit de Châtelus dans l'écho des mines]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Coup de grisou au Puits Châtelus le 1er mars 1887]], [[Francis Laur]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources
[[L'Écho des mines et de la métallurgie - 13-03-1887]]